---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Vilken strutur har vi i js?

JS är ett text baserat språk där kod skriv med kommanon, funktioner, variabler och operatorer.

  * Kommanodn är ett ord som defineras i syntaxen.
  * En opperator är en eller ett par tecken som är definerade i syntaxen.
  * Funktionern defineras av programmerarem och följs av en parantes vanligtviss.
  * Variabler defineras av programmerarem.
  

Syntaxen för de olika delarna förklars vart efter de kommer upp i detta kapitel.

